Virtual Youtubers討論區 (566)

post頭 :

LIA巴整合版 :

實用Vtuber資訊網站 :

情報網 :

多窗睇Youtube網 :

多窗睇Vtuber網 (需配合插件) :

插件 :
Chrome :
其他瀏覽器 : 需先安裝腳本管理器如tampermonkey等
然後再安裝此Script :

Vtube精華及整合 :

有野想改可以用依個做底 :

請用不推文回覆
貼J圖/MEME圖時引埋source
同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

LM

銀火2公婆幾時開演唱會

差唔多3000 dam
希望唔好再笑佢

本來見佢哋賭馬咁開心都想刷初始玩下
但係諗起以前fgo同戰姬絕唱嘅回憶就放棄左
戰姬絕唱都算抽到咁上下會送
fgo真係
所以我放棄左，留黎買goods同sc算

屌呀星都跑馬仔

近排一堆馬娘都冇咩點睇 今晚終於有towa玩to the moon可以好好投入去睇

喊到hi

你地成日講嘅胡些華係乜黎

其實cy啲驚算係咁
識人真係無課金，一年儲到幾井

係吳些華

GTA馬場廢老再現

貨畀佢地抽好似仲開心

人名嚟

好期待佢哋玩到最尾嗰段嘅反應

有錢課金不如留低去多幾次日本
有錢去日本不如留低買樓
有錢買樓不如移民
不過有錢課金不如留低去多幾次日本係真既

得閒嗰陣試下
我應該當抽卡模擬器攞黎擺多過玩
睇V之後我fgo都冇乜點玩
以前嘅進度的話我依家應該都lv143

好難唔喊

心態正確
起碼SC會讀名唔會咩都冇

うっせぇわ

阿火揀歌真係好屈

吳些吳些吳些華

Fgo玩唔玩都無所謂啦
又唔係佛心，又無保底

阿火

Lm

一樣
自從睇V之後已經好耐冇掂FGO，慳落唔少錢

好鍾意阿火啲選曲

少左好多人睇佢

Fgo比人啲陰影真係好勁

辣殺驚唔能玩了

我fgo幾年課金加埋用過嘅錢如果用係sc上應該夠今日開始每日紅sc到天使生日

棄左2年
一轉玩cy驚佛到新世界咁

FGO抽卡真心ON9

明明似胡些華多啲

cy成日送石隨便井唔係全婆俠免費仔都夠玩

佛條撚
又要洗錢又要肝硬化
用條命去打機

真係好耐冇見過有人講佢

cy啲驚有得井同fgo無得井條課金數就差好多啦

原來係歌黎thx

睇人姐
CY派再多+有井咪一樣有人課到仆街仲要肝到仆街
FGO故事係屌打+無pvp/排名+D卡保值

希望佢多啲同人collab下
拉返啲人氣返嚟

明明fgo仲肝

う用廣東話讀唔係胡咩 吳應該台灣/支國先啱音

咩係井?

老婆係裝備個班唔係咁諗

明明係4天王

等睇星街又課爆

多石送
有角就得唔洗再抽去突
有保底
仲有冇補充

Sarah Wu

真咩
我聽落似吳些華

cy啲驚好少玩
嗰陣腦殘專注fgo
依家我先知道世界嘅美好
可惜已經太遲
失去左嘅已經失去
如果用係會長同天使身上應該可以幫到holo house落成同天使原創曲

你肯定冇玩過GBF打團戰
朝6晚11

利伸：N95

最初成日睇錯吳啟華

抽到保底

Sarah呀

仲玩緊。雖然新活動已經無打

等gbf出hololive3期生合作我就轉會

fgo加加埋埋我諗5，6萬都走唔甩

你試下諗住胡再聽多次 應該會聽得返

咁講Gbf免費角都仲做到1線角添
同埋fgo真係肝起上黎一定肝過fgo
加上fgo最保值都係啲support，打手家陣愈黎愈有病

連你都玩
遲早空媽入炕唔係夢

但而家元老隊collab都冇佢份
仲有輝夜月都係消失咗

吳 ng4
胡 wu4

其實う個發音近吳多D

好嘈

吳啟吳啟吳啟華

我都係
生日前一個禮拜每日上限都得

全部轉蛋game都on9
戒手遊保銀包

無人叫你入宇宙艦
家陣我次次3000肉打哂就收工

佢一定玩啦
反而竟然唔係第一個玩
佢同miko都係馬場廢老嚟

吳係鼻音 う無鼻音 好似胡近啲
不過客觀唔識點介定

馬娘有冇data down
應間牙星又要等

第1年玩同泳裝果期真係課到無左理智

依家睇下完左第2部或者留gbf出hololive合作算

有 不過佢係一邊新手教學一邊down

星街 35 俄羅斯 兔 獅白 天使 白上 水
仲有邊個?

問題係胡有W 音
而ng4 ge最終發音近 U

屌佢老母臭西之前抽莉莉絲課咗4單寶1
差唔多係我成個月partime嘅糧啊屌佢老母臭化

芙雷牙快啲六十萬啦

人龍開槍d感覺好怪

雙槍鳩射

課得最勁都係梅林

座 雪媽(未直播)

會長幾多年後先玩?

其實牙露係ルナ定係るしあ❓

竟然係龍娘推

8點MIKO

9點三期

泳裝黑呆……7單1寶。唔敢同熟人講

ルナ係公主
牙露只有一個人 就係 “boing boing”果個

るしあ 露西亞

廢老街課左金未

BoingBoing

1個福袋

るしあ
呢度主要叫ルナ做公主 好似係

你哋一人講一個，咁樣唔係幾好喎

第一次開GAME DATA都未DL

星街玩得意外地冷靜

佢成日開台先update

快樂時光過得特別快
咁就聽完阿火唱歌

未到主要盃賽姐

onii chan好能串

都末開始玩

可能係因為養馬唔同賭馬
賭先會觸發到廢老叫法

會長玩緊嗰隻都唔使瞄準嘅

我沖田同黑呆，依排就學姐，泳裝學姐係送既真係開心到我呢

感覺今年應該係泳裝艾蕾搶埋大家最後1口氣

但佢都係不停咁打唔中

Boingboing 真係好得意鑽石嗰段無限loop

過場動畫你想點

ng係後鼻音 同u差好遠喎
w同u感覺都係清濁分別
不過廣東話無濁音 w其實就係u

泳裝艾蕾我都想要

Lm TMT
快快手做埋份asg十點鐘睇我towa

實係5星抽，而唔係送既4星

會覺得阿露係講ルーナ係因為用左「露娜」呢個譯音?

佢間屋同我一樣起法

呢個油膩post真係歡樂

差槍傻隻驚想要嘅角就齊

仲有沖田

係

L4D2 o黎o既

睇嚟呢位新參未見過連v日常大戰

呢一刻咁歡樂
可能下一刻就打大交

咁仆街
要儲少少錢

每日登入得唔得

會長打喪屍勁過平時打飛仔

好油啊peko

沖田年年都有pick up,槍傻等劇場版

Boing boing

又隨時準備比人問點解憎雞同水

10抽唔出就算

路娜同人連動真係好好笑

但佢自己一個可以點做效果

Kiara 同彗星？

做唔到, 所以solo少人睇

咁跣都打到交！？

然後連V每日任務就完成

水 = aqua

可能會po污墮天使啲片

ahoy

頭po啦

辛苦牙鴨了

Azki 10點有會限

傻9先玩手遊
課少兩單就去到旅行

想幫佢沖

中華公主輸咗馬賽喺度喊咁我明點解憎
但係kiara 應該無事㗎喎

歐到唔洗課咪得

都係
呢度嘅人好nice
連登淨土嚟

倒到成地都係
跣撚死

雞係太串 同埋特登唔講會長

sad，點錯技能點

排隊+1

唔洗排我同緊佢一齊沖

我日文唔好
佢係唔係學人開沖涼ASMR

等人慢慢解畀你聽

居然唔洗解釋水

sui chan = 水醬

公主巴回家了

呢單無跟到，清可唔可以講下咩事？

又要召喚神父

而家有錢都去唔到旅行
所以咪用晒嚟課game

唔係 阿鴨應該做唔到呢啲

其實EN個個都係 不過牙雞好似想全世界都知咁解

講咩

佢會怕羞到講唔到野

唔使解釋啦唯一反感就係佢

家陣啲新參有前途

非
btw佢今日同觀眾有對話會到而家先得閒

衰醬

清 知唔知你好能出色

除咗連V 其他地方唔會特登反雞

新參呢個post 啫我四期嗰陣開始睇

真

會長都未喊，佢喊乜鳩好心疼會長

聽沖涼嘅水聲已經好夠

再加埋極為親中嘅中之人

雞罪大惡極過水

所以我咪喺公海收唔到風

鴨湯

睇v之後上個月成功戒課金 不過用多咗錢

應該係今日起身覺得病
佢朝早11點19分轉location講今日休息

總結 明日方舟 原神 華為 完

觀念正確
清可以同連V咁多位成為朋友了

佢中之人仲有繼續係咁話想玩原神

天使開波 要人

WOW左未

以為真係旁白

3期生聯動有冇講玩咩

正確觀念

已經睇完了親中罪大惡極，罪無可恕

起碼未去返魔王個世界前都仲可以睇得落

我都係等人翻譯

有生之年

隔左8年，竟然再動畫化
原作完左未？我仲好記得包租婆張泳照

應該玩20分鐘

魔王大人

爛尾到

天使話隻game係玩香腸個陣見到
之後問manager可唔可以玩

完左揀左學生妹

猩猩玩猩猩

真
垃撚圾

書都冇追落去.....

痴線驚

真
垃撚圾到

二十世紀少年 - Ping Pung/covered by MK妹
港V

佢jp 組要成日對住，無得唔扮下嘢啫得罪會長應該等如得罪半個jp 咁。火雞又唔係成日同jp 聯動，理撚得你

咁撚震撼雖然

把聲好細個

Wow 第一季內容都唔記得晒先同我講岀第二季

我記得有個紫色頭髮嘅廢青

天使玩緊隻GAME咪就係佢自己囉飛猩猩

水即係阿夸？

我見佢幾好人咁喎，日清又搵左佢咁

其實點解心心同會長一齊畀人話辱華，但係最後得會長畀支那畜搞？

套野爛左尾，早幾年出就wow

幫大家重溫

會長瞓過龍 > 雞出tweet提及瞓過龍 > 會長覆tweet / 同時觀眾笑會長 > 我唔係講緊會長呀我講緊自己呀唔好再話我講會長喇

打工吧討論區 (566)

係
水好人

同死神玩酒game

Yagoo bot上水

親中罪大惡極吖，又唔輸得畢竟佢係b站夸寶吖嘛

cls天使課左金
350日圓

水社恐

連登標準
親B站嘅唔配做日本V

廢事出廣告?

因為班芝麻人本身鍾意心心

無錯親中只有做中國人一條路

我淨係睇486嗰d clip
見486整左個勁明顯嘅陷阱，阿夸都踩左落去
覺得佢幾好人咁

借辱華為名
搞鳩美國人為實

屌，嗰陣班撚樣唔係龍皇前龍皇後咁嘅咩

佢啲支那fans搞會長 佢有冇責任睇你點睇

真係幾撚賤，去b站算啦

因為鬼妹龍完全冇靠過b站
佢兩個同居人都有去，得佢留YouTube
大陸人覺得受到侮辱
美國人係原罪

話時話，佢有冇恭喜會長

扮㗎咋，呢個女人好重心計㗎

冇時間了

美國人

有兩個同居咩唔係得天使咋咩？

琴日miko

有

琴日老師咪俾miko cut囉

唔通望完同你講唔踏咩

同狗玩啲驚有得揮

爛尾 仲有人會睇咩？

都估到係東山贏
上網搵下評論先，應該有全劇透

我鐘意勇者

Yagoo

貼錯

咁都算佢幾識做

肉酸到呢，快快脆脆畢業啦。

睇足全場

玩乜鳩

為左會長成間公司退出中國市場
梗係黃

正想貼

你入1萬羊，佢1定讀

切咗腹未？

鴨識啲英文 會讀英文SC

天使已經爆左機
俾人昆錢

原來唔係幾多錢都讀㗎

反而仲好賺都唔明彩虹仲留喺度為乜

Yagoo 係咪每個holomem 1M 都有覆Twitter

阿星係咪完全由頭開始玩？我岩岩食完飯返黎

俾咗錢都係咁彈廣告

紅SC只係會掛係最高一陣
方便佢睇到姐

比完錢仲有廣告

正常吧 唔似某個人剩係得一個唔提

好鳩

我就覺得會長果陣係有心專登出黎坦傷嘅 所以就比人圍到依家

你同問你點影的有咩分別？

課左金都要睇廣告

希望牙雞快手去虹EN獨佔幾十億原神市場

Yagoo係恭喜bot嚟
每十萬一個感嘆號

天使獨家試伏

原來未爆機
基本無料
玩打完就去睇miko

原來玩緊教學

唔洗入都睇到

我睇緊乜嘢

會長真係好堅強

天使完

係1萬羊留最耐，佢多數會見到，同埋佢雜談唔會太多人狂sc，所以真係機會黎既。

掉條彩虹 紅色連發 上限
3揀1 應該會易d聽到佢讀你個名

係吖，中國雞

玩教學要2個鐘?

天使已經唔想玩

天使收台
順便幫miko宣傳
話同miko平時印象唔同，之後話自己會做攝影師

咩事

收台RTA

巴打可以用簡單英文 鴨英文好得意

其實正常直播完左會接1個讀sc既時間，所以你sc幾多都好，最少你個名都會俾鴨多謝。

你真係想穩陣你聽得明的話，就話你今日生日，想鴨同你講聲生日快樂啦

而內容夠攪笑既，鴨讀出黎有梗就隨時有台仔烤埋肉

同埋佢讀sc會睇返
紅sc係一定會讀

邊有燒咁跨張

屌，有個計月經嘅app咋嘛。班撚樣話處女唔會嚟M就炎上膠都廢事畀

追post有
同埋燒咩鬼，屌鳩班傻鳩就有

其實真係燒得起咩

仲差八分鐘都要讀sc
天使真係配信中毒

56k上網

都估到rin rin 會玩

誕生日ニキ

唔係，係sc太多洗走咗就唔讀，尤其是藍色sc維持得嗰10零秒嗰啲,俾紅色sc洗走佢就睇唔到就冇讀（好似係）

星期六或者日晏晝佢得閒就會打2個鐘機，然後多數就讀一陣sc，呢個時間sc佢應該就最好，人又少俾佢讀嘅機會大啲

係喎屌
成日唔記得佢雜談完都有sc時間

冇事 根本女仔會計自己m到時間好正常
正常健康管理黎 唔信你去問下身邊嘅女性

坐定定等35

試過寫感謝文SC(唔係鴨)
剩係讀左我個名冇讀內容
唔知係咪日文寫太廢睇唔明

等左兩日 終於黎料

聽到話處女唔會黎m，我真係笑左出聲

利申，facebook見到人講已經笑左一次

笑撚死處冇period 班獨角獸真係鳩鳩地

正常都會讀sc嘅
但最近兔仔少讀左好多

咁第1次sc想俾個v互動好正常，生日一定係大家都明，又必定有互動，無v會say no

牙星準備課金了

廢老街要抽卡了

成件事好戇鳩乜日本真係有燒咩?

呢啲嘢講緣份

今日會唔會變炒車現場

要睇下邊個v嘅
不過有讀自己名已經要感謝

想個v同你多互動就去睇下底邊 例如rbc好女仔

等我諗下有咩關鍵字令我容易啲聽到自己個名先

可能日本人一有M就已經唔係處
嚟M講緊11-12歲左右

講開又係

仲有4分鐘，做個燈，我依然相信會有pekomiko,有我就加會員

紅色SC基本上就一定會讀哂
其他如果太多就會淨係讀名多謝算
所以如果真係好想佢答你，就儲錢啦

因為虹係要間公司賺錢而唔係班V賺錢
奶共合作又得
係日本國內合作仲得
後面仲有大企業幫手拉線搵大人物合作

好似COVER咁垃圾死得啦

一間紅一間廢

星街免費單抽出SSr

今次一定冇Peko啦

唔好燈

會長會唔會讓

呀喪出會員lu！

屌 歐到

啱啱瞓醒冇追到
睇咗睇以為啲人玩膠點知原來係真鳩

ok go

第一個10連就中活動卡

一班除左老母隻手之外冇接觸過其他女人既毒撚見到PEKORA電話有計月經既app就話佢唔係處/有男朋友/要屌閪

最後條友比人屌到twitter都刪埋
而app既twitter都有出post講大家好無知咁樣既野

秒抽pick up

牙露表示好傷心

好唔公平

阿祭好女仔

SSR券黎

全裸待機等35

唔識
D人話中大獎
好似好歐

巴打可以練下香腸傳說先
有機會同鴨激烈交流

MIKO開波 要人

撞過去

原來係券？
我見佢免抽個下無左，以為佢免抽中

牙露：不要再說了

天使趕唔切

引火條友比人屌到twitter都刪埋敗走左啦

等住J 35

好緊張

連v女神搖滾準備

想玩原神 Ｘ
準備直播Ｏ

免抽中左大和SR 之後又中小綠帽SSR 好撚歐

星街光速收台

會長讓了
好女仔

有人提

會長係讓o既

改d長嘅英文名 呀鴨可能會好努力咁拼音讀出黎
可能咋

呢排啲3D回咁準時開

我覺得我同佢唔係玩同1個遊戲

呀露果然繼續讀sc nene真係特別嘅存在

Spider-Man

沒有公主的日子很痛苦

啲人咁樣為乜呢
好好地做野兔唔得係都要講埋啲On9野

好可愛

今晚屌邊個撞MIKO好

是

唔係又要食蜘蛛掛

我已經準備好搶goods

全lost背景

獨角獸係咁架啦 你理解到既反而要膽心下自己

含家關台讓路

應該係ANTI想引火

急口令

露醬

你當呀露係咩？

全世界秒收台

一瞓醒睇到心諗jm9

Up緊乜

Miko人緣王

得返露讀緊sc

輸緊啦

同居組之絆
三個人同時間讓台俾miko
唔講以為係同一個客廳直播

啾啾啾啾啾啾啾啾

35呢啲係咪叫滑舌

35

炸彈

屌

446手榴彈重用

底褲

cls

cover啲３Ｄ配件

呀露讓路

呢個正

粉紅色

細路底褲

Miko人間大砲
仲見到底褲

搶口到

炸起左

收台了

還我綁帶底褲

啲特效差到
個炸彈係完全浮空

呀婆....

清 有料

呀空

阿婆底褲

re0

動畫第二季做唔到垃圾嗰part

big kusa

草

kusa

垃圾youtube
還返綁帶胖次miko黎

成個chat都係草車

miko 5萬

船長

扮牙船

Icon唔計

Ahoy!

船長又係chat

發覺個個都識扮船長把聲

底褲專員

做緊啲m9定係我唔識日文所以唔知

個個都識 得船長唔識

扮阿A把聲

搞A醬少少似

幾似

似原聲

同你一樣情況

佢要收集1000個草字

船長係船長模仿大賽第二名

差14個

986

986咁少

做馬

我掛住俾 問號35P

又炸

頭先扮社畜A把聲好好聽

真係有計定玩35虐

好垃圾既CG

嗰個真係神回ppt係咪變咗忍者亂太郎

On9到

又飛

35虐

側乳

又露底

又嚟

好鳩呀

on9到笑

35要炸飛幾多次

60k

快手到

又影底底

生草機器嚟講阿龍已經輸咗

仲有

最速傳說

COVER 3D整到炸飛個物理真係算進步左,幾驚佢柒到炸完無反應

之前獅個3D咪係 炸完無反應

睇黎真係似無……

今日所有攝影師都係影呢啲

街市有得買

35漲卜卜

有大小姐＝神回

個dc群又有幾耐冇用

冇鴨

余だよ

35話鍾意我

鴨呢 鴨去咗邊呀

有夸宝 頂住先

又無鴨

又係水
又睇少集

走啦

可能老師想煮鴨 其他人去阻止佢

35P

老師個肚

巨型35P

Jm9

35P撞飛

又撞飛

每次過場都會炸一次

黎了

我係35P呀hi

POV

嘩嘩嘩嘩

好正呀

CLS

有喇有喇

好正啊

好撚正

嘩嘩嘩

洋服？

ガチ視點

雙馬尾

真心問點解冇佢

35私服

髮型

嘩屌大包到

加推了

j撚死啦

好撚正呀

對波大左

扎乳

個場景好似人工少女game

黑絲

巧大

腳

個場景咁似VR女友果個

吊帶襪

正到癲

婆仔鞋 吊帶黑絲

0期生新衫主題係咪約會衫

童貞殺服？

逼死毒撚

成個feel大個女咗

點頂

好尾機
好似人妻咗

沉船了

虎太郎巴出黎講下野

Akb

wu ar

好能屈

淫到……

戀愛了

好仁

黑絲吊帶格仔裙 cls

進化做45P了

兔幾時有新衫

校服算唔算約會衫?

會長個人中ote
This video contains content from sega, who has blocked it on copyright grounds.

頂唔緊

我係35p

影底褲未

佢去咗踢波

有啲似天氣之子個陽菜

真係vr 女友

俾sega ban 即係被ban啦..

vr kanojo 鹹game

個場景咁似VR女友

好大包米

有床

一定又係阿婆底啦

營運垃圾
好慘

床=性暗示

坐喺床邊

BB女變到18歲美少女
好活潑

幻象社

傳心，兔仔形狀仙人掌

換新衫唔換埋底

今晚會有幾多35變45P

露肩個design

吊帶絲

想打誤BAN SOR9

上次MIO媽出事
係唔係都直接show CAPCOM個名

唔好跳啦

吊條黑絲

啱啱進化咗

吊帶

黑！？

絕對領域

見到底底

點忍

youtube又玩野

果然係Miko

好撚可愛

頂唔緊了

想唔想比人夾

OTE仲未sega 授權?

黑底

變咗黑色

好似唔係阿婆底

黑色

吊帶黑絲

黑色？

安全褲

打黑底，好撚正
好色情呀35

35好婆

個社咁似i社隻VR女友

似yt ai玩o野多

嘩我屌

黑色呀婆底

究竟兔田會唔會出現wwww

黑色阿婆底

Miko隻腳屈到

個景一鳩樣，會唔會俾人告

又啊婆褲

應該準備緊3期collab架啦

唔係完全體

打底褲黎

clssssssssssssssssssss

算把 一陣有Collab

有帽

頂帽好可愛

帽事

屌 頂帽好撚屈

貝雷帽

叫船送幾條連身底褲比miko

貓耳帽

好！可！愛！呀！

戴咗頂帽好得意
太尾了

哇屌

冷衫

學生妹

cls 仲有冷外套

學生feel

好正

好JK

屈撚到

學生冷衫啊

35親生女

Cls套衫好撚靚

jk冇得輸！

35p討論區

jk miko

貝雷盡帽我真係唔得
我要入會了

初戀啊，我要初戀啊，我要初戀啊

個Design 有taste

親生女係睇得出

呢啲先係冷衫嘛

現實中好少見嘅JK

好靚

仲唔係眼鏡

依家先入咁遲

清 我好respect你

chat room暴動

又虐roboco

眼鏡

初戀唔會喺間房發生架

眼鏡!

眼鏡？

冷衫帶帽好屈機

眼鏡娘

D屬性差唔多有哂

眼鏡cute撚到

眼鏡都有玩撚晒啦

可唔可以唔好咁屈
分分鐘係全holo 私服最正

本身真係好少睇佢，係近排先多

唔得喇

啊！！！！！

35玩撚晒

娶35條隊環繞地球一周未

初夜呀

親生女

犯規啦 其他人點跟

根本就係塞曬自己galgame鍾意既野入去

眼鏡 帽 冷衫

乜都有點跟

miko

好快手

羊毛冷衫

一開我就 lag

越著越多

c....cls..........媽救我

包到實晒

頸巾都有

女友感400%up

頸巾

勁多配件 好靚

仲要有圍巾！

係咪35第一套新杉

靚到仆街

咁多配件可以加

比人剪晒d毛

完全知道萌既要素

gal game 封面

牙兔一定係見35咁正呷醋

玩晒啦

各位入晒會未

痴撚線

正式宣佈35套衫好正

仁撚到

唔係啦

Miko變到大姐姐咁
miko話平時係屋企會戴眼鏡

好正好可愛但係個百合對像

35大勝利日

一早入左

上次えねぎ玩完
今次到DWU
h game

35玩晒 要轉推了

一早入咗

呢套外泳衣外，係第三套

今日真係好正
又有35 女友裝，又有3期

係咪0期開始慢慢有新衫

我都係35p 呀屌

完全體

唔知兔有新衫個陣會唔會咁屈

robort 子

又笑rbc唔似0期

我要兔仔新衫呀

要開定新po

火羊

兩位四天王

魔王軍

魔王軍幹部嚟了

wtm同火

蘿蔔子沒有輸

有信心有兔，羊火都出埋

實屈

羊火

堅引退?

有冇兔

有阿火, 如果無兔會點

私服力千戀距離會限

yes

一撚定要睇腋

冇比較冇傷害 我就黎當佢係個人勢

係床

呀火識玩

吊啦星 我以為我隻貓叫

想像下佢完全體look+埋之前讀SC個角度

你唔好講野

推倒35

冇

黎張真係仁到

阿火不愧係四天王
兩日都黎俾足面

又冷衫又眼鏡，rbc失去了一切

要開定po

35呢套真係好尾

空peko

po bar,開啦

唔好踢腳啦 仁到爆

大叔羊要出本領未

35係我女友

又燈

不要再說了

訓床有性暗示 訓地下就得

信心

黑色吊帶襪

對腳個姿勢仁能到

Virtual Youtubers討論區 (567)

35話見到裙子入面會好色情，睇黎佢都明白黑色打底褲一樣咁大威力

d頭髮

camman近啲啦

RBC有新衫未

吊帶黑絲配百摺群，加埋突胸馬甲，仲要露腋。

處男終結者……

大叔羊

大把衫

35仲親生女過空媽

童貞殺

好屈

胳肋底

腋下

有呀羊就一定有腋

格甩底羊又上線

脇パイ

羊真係好撚鹹濕

唔打個丁真係過意唔去

下個應該到佢啦 要補齊無印組

幾時同空媽私服collab

唔講真係以為睇緊VR咸game trailer

講左近期未有住

收聲會可愛啲

已經唔係衫嘅問題
要整容先挽救到

阿火：靜止系美女35

好似變咗石頭胸

肯定羊囉cam

你咪咁啦, 又俾人話個Post膩架啦

佢幾時生日?

35除左套巫女服陣ON9味無晒,我係咪睇得東方太多覺得露腋巫女都係ON9

要好似AZKI咁重新設計

唔好再講喇

rbc而家啲表情太生硬
多啲表情已經好好多

一出聲就破功

開聲就破功既優等生

牙船

船長都有埋

阿船